港台俾人搞？無人推，我係鬼佬邊會關心啫?

大家係度講緊媽咪麵嘅時候 都唔好唔記得今日港台俾人直接搞呢件事
想多啲人關心，緊係要做Reddit Twitter task

Breaking(突發)已開
關於警方拘捕港台女記者
麻煩大家上Reddit做task
推上國際

Act4HK:
教學:

懶嘅點都upvote咗呢5個posts先

1.

2.

3.

4.

5.

(以上5個posts係breaking嘅頭5)

Source:

唔係剩係今日，日日Reddit 戰線都等緊大家幫手

Push

記住講嗰個係香港嘅BBC或者PBS

起碼等佢哋有觀念知道嗰個係咩電視台被打壓

晨早ban 咗你
多謝推post

TUI

Pushhh

推下

突登開左reddit

推

巴打可以由做task upvote 慢慢做起
多啲理解先開始comment

剩係upvote, 佢地comment唔知想點

係

連登都有連登文化
可以入channel 睇多啲tutorial 先

順手

藍屍老豆：「食邊度嘅米就係邊度人！」

開埋twitter

推推推

推嚟仲咩

up

㩒錯，推翻